[集思廣益]究竟年初一有咩地方好行？

年宵花市淨係擺到年初一清晨，咁年初一我呢啲毒撚又冇親戚拜年，又唔想係屋企毒，咁有乜嘢地方去？

留明

上lin燈

落樓下公園搵張櫈坐